Тестовое задание на позицию Html-верстальщик/стажер
Необходимо, сверстать страницу сайта, выполнив при этом все требования, указанные ниже.
Дизайн макет страницы https://www.figma.com/file/uy85DPXU715pD16KkshYUZ/QSOFT.-Front-end-Junior-Test-Task?node-id=1642%3A866
Требования к заданию
Верстка макета должна быть выполнена по методологии БЭМ.
Верстка должна быть выполнена с использованием flexbox
Верстка должна быть резиновой, т.е. контент должен равномерно растягиваться и занимать 100% ширины страницы в диапазоне от минимального (375px) до максимально возможного размера страницы (согласно макету 1170px)
Верстка должна корректно отображаться на разрешениях от 1440px до 375px.
Задание нужно выполнить в какой-либо онлайн-платформе для хранения кода (например, CodePen или CodeSandbox). 
Уточнение
В качестве изображений для партнеров можно использовать ссылки на любые картинки из интернета.
Как проверить себя
Убедитесь, что на в 3-х точках (375px, 768px, 1440px) ваша страница в браузере выглядит идеально точно также как в макете. Максимальная погрешность в расстояниях и размерах может быть не более 1px
На любом разрешение внутри диапазона элементы не должны "соскакивать" со своих мест
Убедитесь, что контент внутри страницы резинится и растягивается на 100% допустимой ширины в допустимом диапазоне разрешений (375 - 1170px)
Убедитесь, что вы НЕ использовали grid, когда делали блок Партнеры
Убедитесь, что вы установили корректные минимальный и максимальный размеры контента
Убедитесь, что все отступы схлопнуты. Например, у элементов first-child last-child отступы должны быть обнулены
Убедитесь, что при наведении на все элементы, на которые пользователь может нажать, появляются правильный курсор
Убедитесь, что при использовании изображения с различными соотношениями сторон или размеров не приведет к нарушению верстки страницы. Для этого в качестве самопроверки попробуйте заменить какое-нибудь изображение на одно из этих: https://placehold.it/150x50 и https://placehold.it/50x150 
Убедитесь, что ваша верстка выполнена по методологии БЭМ, а следовательно блоки на странице должны быть полностью самостоятельными и их можно перетаскивать и менять местами. Например, если взять форму поиска из шапки и переместить ее в тело страницы над Партнерами, то и шапка и форма поиска не должны сломаться или как-то исказиться.

* будьте внимательны, наличие любой из ошибок, указанных в блоке "Как проверить себя" очень сильно снижает качество вашей работы.

